{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013835",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영주 두바이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は12:00です。 宿泊料金は2名入室基準であり、特殊客室の場合は追加料金が発生し、直接入室人数の確認が必要です。 払い戻し及びキャンセルポリシーは公示された規定によって異なる場合があり、退室時間を超過する場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合は入室拒否が可能であり、キャンセルの際は払い戻しできません。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご遠慮ください。 また、客室内の物破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 利用の際の利便性のため、客室内にはウォッシュレットとゆったりとした駐車場があり、広々とした快適な客室をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "特殊客室の場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "直接入室人数の確認は必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "払い戻し及びキャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "払い戻し及びキャンセルポリシーは公示された規定によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過すると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超過する場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否については直接提携店にご確認の上、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合は入室拒否が可能であり、キャンセルの際は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間に過度な騒音が発生した場合、何が起こりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内の物破損や盗難時には何が起こりますか？",
            "answer": "客室内の物破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "利用の際の利便性のため、客室内にはウォッシュレットとゆったりとした駐車場があり、広々とした快適な客室をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 550
    }
}